法新社「北京不希望特朗普連任」

美國國家反情報及安全中心主任威廉·埃瓦尼納在透露，特朗普被北京視為“難以預測”，北京不希望特朗普連任。伊朗也在試圖“削弱”特朗普，他們認為如果特朗普連任，將會繼續向伊朗施壓，以推動政權更替。而俄羅斯也使用多種“手段”詆毀特朗普的競選對手拜登，拜登被認為是反俄及反普京的壹份子。

唔會咁M底想佢連任掛

兇完人大完人挑釁完人之後俾人打
俾人打完幾拳之後話人難以預測

唔出奇
川普同俄仔既關係千絲萬縷
中國 歐盟等會希望拜登上台 搏拜登會放生佢
我反而想知英國 日本同五眼想邊個贏

日本當年曾經估計希拉莉贏，仲出書

另一政府媒體《環球時報》，則更多地流露出了對特朗普這位共和黨候選人的同情。該報在一篇社論中指出，特朗普近期的醜聞「揭露了美國主流精英的黑暗一面」，「明顯希拉里團隊聯合了一些上層精英團體在尋找揭發能對特朗普造成巨大傷害的醜聞」。文章還稱，兩名候選人的交鋒也正是「建制派和變革派」之間的對抗。

最緊要普京出手

佢都唔想俾民主黨班友咬

快點懲罰本皇.jpg

HCQ 醜聞足令民主黨玩完啦
有人可能順便要坐監tim

當年又話佢贏就對中國有好處?

俄羅斯希望特朗普連任

當年就係博佢唔識政治當佢金仔諗住